［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 208

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

浮雲應該都唔開po㗎啦

10/10
溝女技巧max

都唔可以對你唔好的

@9c 真係要攬下

點解你咁快入到po
我search新po永遠要幾分鐘後先搵到

自己開係咁

@南珠
咁我覺得可以做住朋友先
可能佢都係做同你做返朋友姐
我嗰時一開頭係佢想但係我唔想同佢做返朋友的 而家我想佢唔想

支持

真

不過多得佢 我覺得依家自己成個人好咗好多

Copy

咁就好了
現在的埋b是最好的

因為有佢逼你思考咗頭先咁多嘢令到你成個人成熟咗

我都係果句 有啲野唔輪到我揀

永遠都係最好的

我踩單車用4WD

感情台即時係咁碌

你是最好的 你知道嗎

嘻嘻

WD40

唔想再聽到呢首

大家咁話啦希望我地都快啲搵到個更好的

佢玩得起，佢心目中肯定覺得自己聖人咁架。
我冇做過任何嘢令你誤會架喎，你要鍾意我都冇計，我對個個都係咁好。
佢肯收你皮佢實自我感覺良好覺得唔搞鳩你你要多謝佢添啦。
無他，只不過你唔係令佢停低嗰位啫。

???

+1!!!!!

有聲了

真
我都係咁

你嘅第一個就係最好嘅

Dear Transport Department

I fuck u again

Yours sincerely

Namjoo

恭喜

寧願繼續幼鳩稚弱撚智

Why
你真係覺得冇芝士最幸福？

咁佢都搵你講嘢啦go with the flow

Why
你真係覺得無知是最幸福？

不了

呢個咪就係鞭策自己令到自己成熟同推動進步嘅表現囉

唔去強求了 我真係好攰唔想再面對咁多野

當然

是
你唔覺港豬好幸福咩

所以都唔係話真係好憎佢
係諗起有啲嬲

屌到佢世界末日

日日都唔駛抗爭梗係最開心

I dont need this.
Send me back.

咪臭係

直頭要感恩添啦

喱個真 平時我好有禮貌的

閱

乜都唔理就最好

留

我不是怨婦

hi

Noted with thanks.

有個朋友岩岩cancer走左，我接受唔到。十月既時候知佢慢慢康復緊，但突然復發就咁就走左，唉

你有嗰句講嗰句啫你點會惡

都明嘅
咁咪唔好諗
隨遇而安

語音

佢連街都唔肯落？咁唯有FaceTime

諗起以前日日晒錢搭去大西北真係弱撚智。

人生無常呀

表白要主動
分手洗唔洗主動

我last day card有多謝佢的

我再諗就跳樓了

傻啦我唔想落街但係因為愛你所以就算幾攰都想見你
係個推動力問題
個愛情推動力大過你嘅攰咁你咪點都落街見佢囉

你好新人
梗係要

係就好

我知
埋埋平時好溫柔的

最好如果你唔鍾意嘅話或者覺得自己唔夠好嘅就盡快講清楚唔好嘥時間

佢唔係新人

好撚貴

完全認同

都有禮貌嘅

支持你

同我傾計啦咁

鬼叫我就晒佢 出完旺角都送埋佢返去先

廿四孝

我係啊啊啊

舒暢咗小小

我驚hurt到佢…

我想咩都唔洗諗做自己鍾意嘅嘢就算

得我會咁On9

係時候踏出第一步 聽日去揾下佢 睇下點

巧肥美

女仔表白好輸蝕
個男仔唔係鐘意你都會求其應承

咁好人呀

好痺

拍咗幾耐btw

佢好暖 冬天移動暖水袋

條友明明有唔睇人msg 等一日先覆嘅行為

10分鐘內覆我咁驚？

有求於你

好正

半年左右啦 其實關係都未係話好穩定

你試下養翻隻

臭男人

咁就爽手

我拍咗就快一年 散咗
你要主動揾多啲佢
一個禮拜見一次好快散

我好乖的 唔癡身 雖然可能有時會有啲脾氣會去飲嘢
好有耐性 對男朋友好好的
你鐘意我好冇

好

好哇想做咩就去啦

好啊！

呢個係事實
我仲要係喺海旁同佢講

半年咋 有一年先開始啦 雖然唔知你哋仲係咪熱戀緊

我都想

唔會
但係佢啲屎好臭

要預約了

好 我們結婚吧

你估佢feel唔到咩
我拖咗大半年都冇意思
夢總要醒
無謂再俾假希望佢

現實唔容許

你排第四了
有排都未到你

預約幾時

插隊撚

我明 因爲肺炎呢單野 搞到好耐mo見
就快爆煲咁劑
所以唔理三七二十一 去左先算

9c

呢幾日一起身都暈暈地
依家都暈緊

Now

咁快結婚好易離婚的

我同佢散係因為社運添
見得少就好快淡

笑死我

屌你speed marriage先正

約去遊行lor

小心身子

想同你去飲嘢就真

佢條仔港豬

佢係典型港豬 有一次佢話去遊行 行到一半走咗
佢話因為好攰

你睇吓咁快就有分歧啦

個個都知

我會面紅的

邊度有

Asian red

屌你老母遵理出糧未呀

拖9我成個月？

我最初面紅 現在雙眼通紅

唔好灰心啦巴打 好多事其實只係人生中既小插曲
開心既野記住咪得 一齊努力啦

歧視lgbt?

你鐘意speed marriage but I don’t

My eye is burning

原來你係遵理老師

人生冇咩特別開心嘅嘢 我只不過係唔值得比人好好對待

始於面紅 終於眼紅

可以 信你一次

Because u haven’t tried before

是我太老了嗎

A fire burning in ur eyes

我很乖的

Have you?

Head in the cloud

好多高質快歌的

會唔會自己避忌架
我好易呷醋的

And I’m not coming down

我廢青乞衣

我會的！

我帶你坐火箭

係hall唔準著到咁短仲要棟高隻腳坐

我仲未沖涼

殺撚咗我啦屌！

打卡
老實講 佢用ig 叫佢share文宣 佢就話佢有啲fd係藍 所以唔想share
去遊行去一半話走 屌你 去嚟做乜鳩
翻學校同班狗死過你又話驚比狗咬唔嚟
有冇諗過我都好撚驚但係我都翻咗去
屌 點會連個男嘅都廢柴過條女
一個連呢一刻連個女仔都保護唔到嘅男朋友
我洗撚拍拖呀

包實自己

死

No

唔比玩到咁癲 身體接觸

願我會渣火箭 帶你到天空去

春光咋洩

唔會的唔會俾人掂的

So you did a correct decision

唔想郁

IG語錄：
傷我最深不是你 是我自己
要不是我給你機會 你怎麼能傷我一次又一次

駁唔到

所以我唔需要拍拖
I enjoy being alone

仲要有肥美大脾 比人睇蝕哂 唔得

港女語錄

單身係貴族

此時此刻 we enjoy being alone
The freedom

jeng

著長番少少就可以了
成日係到話咩訓教褲訓教褲激死我

突然好想唱k

點解另一半都係港豬

你都幾乖啊....不過未一齊 為左氹我落搭你乜都講得出架啦

最鍾意睇

我咁信你你最後咁對我哈哈哈哈哈哈哈哈

都唔洗講咩freedom
佢唔會問我同邊個出街同邊個食飯都唔會
夜晚啲fd一齊食飯食到好夜 凌晨一點佢都唔會送我翻屋企

我收藏左好多

聽你唱

港豬嘅價值觀

我以前連同其他男仔講嘢我都有罪惡感

Why u so beautiful 真的沒理由

分啦屌

玩具

到你主場了

我溝女fail的

又不是八十年代 寂寞芳心的愛
還穿起西裝安守家中等候來電等他愛

咁佢有咩用

C仔下一個會是著緊d自己的另一半

我嗰個都係
我出車禍同佢講wts佢
佢覆sticker

冇佢仲要覺得自己冇撚問題

我突然 無言地靜了下去細心把你望
只想再看一次令我暖暖的眼光

超鐘意呢首

Cls......

唔會有下一個 我最錫係我自己

自己衡量一下

垃圾！

可以原地自爆了

講起車禍
佢話佢個fd比車撞 仲要覺得佢比車撞好撚好笑

你唱跳 我伴你舞

男人是唔會咁的
所以男人都是賤的

仲要冇探過我
諗返起其實好好笑

…

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

真係開眼界

能迴避嗎我怕了當那電燈膽

傷過後寧願錫自己是正常的吧

佢係的

佢覺得好幸福㗎有人關心佢呀嘛
我呢？冇呀
佢覺得佢抵比人關心 但係佢要關心人就難過登天

問心果句我有咩做得唔好？

我都係俾車撞
我個個fd都笑我
之後啲同學問佢我點
佢話wts到我應該冇嘢啦

做乜今晚大家都咁憤概

訓先 愛你喲

我拍緊拖會掉哂所有女仔的...
之後唔會咁樣了

散咗啦 但係我冇鬧佢祝佢揾到一個大愛撚可以關心佢 不求回報

Life so hard

愛你

肯定係我唔夠靚仔啦哈哈哈哈哈哈哈

又閹多個

早抖

你好靚仔的

男人真係黑心到

無用架 佢啲八婆fd話我唔靚仔嘛

搵唔啱姐

諗起就嬲

八婆fd都係冚家產
我喺度宣布 全部八婆fd都係仆街

How bout me

我唔夠高呀嘛 哈哈哈哈哈哈哈

細個成日聽京都之雪

沖涼了

你絕對唔係八婆fd
你係八婆本人

港男都係我識嘅所有男人 包括我老竇 全撚部都係自我中心唔理其他人感受唔撚會contribute to others嘅人

做得好冇用的

好聽的

唔畀恰鳩鳩的

俾你發現咗

望這晚細雪飄滿地

真
唔鐘意嘅你俾個宇宙佢都冇用

我都係鄧麗欣打手黎 十幾年黎都係咁靚

你連我最重要嘅fd都唔比約 我算

屌你老母你同仔去食嘢我有無出過半句聲

吹不散再次融化一起

她說：你唔好對我咁好啦

咁自私就咪撚拍拖結婚

已經係用推機既年代了

我比人分撚咗十世啦

我飛機雲仔的

他說: 我之後好忙㗎 不如算啦

我唔係打手
佢係我初戀女朋友

原來我今年19歲

屌你老母難聽過粗口

忙你老母呀

當初佢追你麼

係好多男人太廢 廢到要北上娶老婆 你睇班狗就知

老嘢

繼續唱歌
i know youre somewhere out there
somewhere far away

佢啲fd話覺得我對佢有嘢 佢就接近我了之後就flirt了

算了

你問我點解鍾意你？
我唔係鍾意你啊
我係鍾意你鍾意我咋

你就傾傾下 冇都變有？

嚴格嚟講
佢都係咁答我的

做好人無撚用

咁你仲唔閹撚咗佢
咁撚賤嘅人都有

真係 做壞人冇後果所以個個都做壞人

Ummm 我覺得 一開始可以因為咁的....但要確保到自己之後可以比你鍾意我更鍾意你 同埋發挖你其他野而鍾意

本身都覺得同佢夾同相處舒服 有啲好感

越耐越長嘅時間對方就越hurt

渣男

一開始咁已經唔得啦
唔好同我講一一齊下就真係鍾意
我唔撚信的

你養到佢咁肥

嘩就散啦

傻啦一切都係睇樣

拍左拖就變另一個了

你之前話佢好瘦

Coz he was once my world

我無應承的

我唔鐘意玩人地

呢張相唔係

拍拍吓就變另一個了

愛情都是on9的
偏偏個個都鍾意中個頭落去

做被動冇輸蝕

就好似心事想做渣男但係永遠都做唔到咁樣但係嘅遇到第二個可能就會改變咗佢

coz every night im talking to the moon～

愛是盲目是不計較
傻閪啦咁邊個愛我

我係一個壞咗嘅人

佢啲肥膏係鬼影變幻的

hai lo

點解我果陣唔去日本 去咗就咩都唔會發生

依家食杯麵會唔會太過分

係我就開心死
今次肺炎我冇事即刻表白

唔會

會肥

我食緊花生

係咪㗎
點會有事

如果我果陣揀去日本 我應該會開心啲？

咁難得呢兩日個肚腩細咗
好番少少又變肥了

點解我識嘅男仔冇人會關心我

我

我是女仔

男人呢種生物真係好撚蠢

你同佢分手 係放過佢 亦都放過你自己

佢地冇戀愛基因的

狗公心事成日關心你的

咁就咪撚出嚟害人

係
全身只有陰莖有用的

R下痕

我琴晚whatsapp屌柒咗我老竇
佢睇撚完就算

屌佢祖宗十八代北上叫雞仲要比隻雞氹話要比落仔錢

財散人安樂

未撚見過條友咁撚on9
上面咁撚多肺炎case你自己去送死冇問題
翻嚟之後仲要即刻見我地？你個腦去撚咗邊

好自私

I hate sleeping

乜撚嘢安樂
隻雞拆撚散我屋企㗎 佢死十次 落到十八層地獄受苦都唔可以還到佢呢世嘅罪

係呀 呢條友就係我老竇呀

你爹安樂

then dont sleep

傳聞江蘇某市確診病人曾與11名男人開房

屌啲錢咪又係我同老母幫佢還

啱啱睇咗

希望我老竇 快撚啲死

以後不見佢bye9bye

係好難講
個垃圾政府

永遠最辛苦既時候都係得返自己

知道…失眠添…

我問係咪真係表白啊

有我地

我的心永遠被糟蹋

願~

搞到我諗起佢
唔知佢屋企夠唔夠口罩
仆街狗

愛上我便不會被糟蹋

我見到佢fb買口罩
好想問佢夠唔夠用

係？

隻眼好攰，但又失眠

我去沖個涼瞓覺去
聽日6點起

你好靚仔

擔心我好過啦

唔洗訓啦
冬意壓心
唔醒㗎啦

得個講

我真心的
我是好男人

唔關我地事了

我都係咁岩醒起 無感了

想笠水 有d高危

我從來沒有資格問她

六點你係講緊165分鐘後果個？

已經無人可以信咁制

你地係咩關係的？

咁取消了？

單戀與被單戀的關係

問下又無妨

利申 個人同朋友都有比人wts關心下

唔知幾時對方又會利用自己的信任傷害自己了

我淨係信女朋友的

想....

對屋企冇感情係一件事 但都要對屋企人負責

幾耐了

5年

唔再出現係大家既世界可能係最好

生我出黎已經夠唔負責啦 理撚得佢
咁我自己食了

我都係...點知就係佢呃得我最多
我可以點？咪就係繼續信 然後繼續呃 繼續傷害
自己氹住自己
On lun7 9

係吖 咪答咗

唯一可以信的果個人 真係似屋企人更多

好撚頭痛 仆街

爛面吖屌

有時都係咁諗 佢一出現我就好似lag左機咁

分左手幾個鐘 唔傷心 但又開心唔起

你知我我理解能力有問題
將就下啦

我人都爛

唔爛 全部都唔爛

搞咩

唔知可能嚟m加戴口罩

打開youtube搵鐘意嘅嘢睇
睇到眼瞓就瞓
你再諗落去會癲

唔好出咁多街啦
咪唔洗戴口罩

你都未見到我除罩

唔出啦但係真係好爛

係啱啱沖完涼

會變第二個人？

唔出街冇人見冇所謂啦

決定起身食杯麵 有冇人john

自己見到會唔開心的

無

矛

比你更爛

啲悲傷會慢慢浮面
唔急

癡線

會由冇咁柒變好柒

好理性咁解決問題 但最後係解決唔到 唔夾就分左
唔知咁係咪我想要既野

唔好照鏡

你都有料到

有冇嘈交收場先？

訓醒再算 想食咩

無嘈 因為我知道解決唔到個問題都係分手收到

場*

我是一個爛人

唔夾就係咪要分
係一條冇答案既問題

冇嘈交分手係咁。
冇激情地分手會帶點落寞。
啊，原來佢陪唔到我行到最後呀。
咁樣，沒有更多了。
日後你諗返有排你受。

我個頭就黎爆

食完早餐先訓

但唔面對個問題就大家都唔開心
一齊都係辛苦大家

真
冇嘢咁過咗一陣就會突然間掛住佢嘅好

睇黎要日後先感覺到了

唔覺

我做錯咩要咁辛苦

第一次係咁平靜分手 原來會咁

嘈交至少都激動啲。
好平淡又帶點失望同留戀咁講分手先最long lasting

兩星期

人人唔同嘅
我會囉

李麗珍就正

屌你地唔好嚇我啦 我暫時感覺未到好大

李時珍呢？

我個人係咁覺得
但係我得一次分手經驗都唔係好肯定

仲正

我分得一次手都好肯定
因為開正呢範

少仔

我柒嘛

諗回憶諗承諾都夠喊死

柒都可以好多仔的

咪再講呀哈哈哈哈哈哈哈哈哈

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
我已經跨過咗了

係吖
我仲要冇del過我地嘅相同片
有時犯賤起上嚟

明明只要逃避個d問題大家都好開心
不過無得咁

冇仔埋我身的

乜都係假既 氣氛到了就隨口講

我都唔捨得del野掉野 睇完一次之後就唔會再睇了

M痛

我仲自己去完成緊啲所謂承諾呀哈哈哈哈哈哈

逃避唔到架 都會爆的

食藥

hahahahahahahahaha

好事嚟

呢度大把啦

之前佢生日
好犯賤咁搵返我上年為佢生日剪嘅片
喊咗一個星期

Mud lun

咪做傻鳩啦

飲咗酒吖

啱 所以早收手好過

失憶蝴蝶

搵暖水袋敷下先

苦了自己

我呢三個月 都唔知做咗幾多係話要同佢做嘅嘢了

D fd以為我分手傻左 唔識喊 又無咩反應咁

唔玩膠啦

點解我都會想喊

佢帶我去飲的

收到！

上到u就好多仔㗎喇
但你又唔鍾意人埋你身

我還是會一直地試 真係好辛苦
但幾辛苦都比冇唔上左你

對之後del咗段片

噉叻sick剪片？

長留戀於你家

聽朝再痛就食藥

聽聞有隻日本牌子嘅幾好用

好撚鐘意個歌詞

你有睇過段片咩

屌你丫 果時仲以為你冇野 結果過一排又變番咁

我完全冇反應繼續返學做嘢
又冇喊又冇點
過咗一個星期好平淡咁話
我分咗手
佢哋

冇 但見到個情境有d想喊

我同佢太理性啦
無比到感情控制到個一刻

真係湧埋黎

真
上到u
只要個女仔肯出聲
一定有仔

我奇怪

過度手淫

咁捨得

是

嗯知啦唔洗擔心我吖
你都要早啲瞓

我剩係通知左共同朋友 散左 唔好講錯野會尷尬

打到眼花有重影
咁細個就
唉

同前前任分手一個月 同左前任一齊 一齊左半年 先發現一直放唔低前前任 襯醉左打比前前任 先知佢仲掛住我 果一刻知道自己太仆街 利用左前任 想放過佢所以分手 然而依一刻我仆街到心掛掛想搵番前前任

咁就好啦

我可以唔訓的

其實戒j po係咩黎

被世界遺棄不可怕 喜歡你有時還可怕

I agger with u

想睇麼

咁我都係去訓先啦

dllm

你又話del咗

冇啦啦睇咩戒j post丫

擺咗係電腦

對唔住

驚佢mc填錯窿

mc填錯窿唔緊要
其他時候唔好填錯窿就得

好彩無遇到你你咁樣你前任好大陰影

你啱啱話頭痛的

我電話有

支持咁樣做 關在腦海中最深處

你條撚樣m痛都冇訓啦

可能我就係我前任既報應 我前任都玩過唔小女

會唔會勾起你d傷心事

佢咁熟手唔驚啦

我好叻的

就㗎啦！

咁都係佢以前既事
但你都唔係d咩好人

想睇片

大家都叻

想

Tg

近排先至女朋友以前有fwb
以前嘅嘢我都仲可以消化
但好驚佢仲有同嗰啲所謂嘅fwb有聯絡
依家個心好唔舒服

你冇得睇

無錯 我係以自己行先既仆街

我認得你id

事事叻啲

堅講？

唉攬下你

屌 我都認得你

咁無聖人既 每個人都做過仆街野
咁你而家想點

其實有d相一直未拎 想問佢拎番 但又隔左咁耐

我已經就黎癲

想睇可以send俾你

想入黎呻下

個心少唔舒服
諗太多嘢了

你覺得問唔問佢好
問佢而家仲有冇同以前有關係嘅人有聯絡

係你地嘅相？

你都識講驚啦
驚即係未啦
你咪同你女朋友分享下你顧慮啲咩
希望佢俾個承諾你
你亦都唔好咁濕鳩日日諗返起囉
你既然咁愛佢

怕你介意嘛 我地見都未見過

唔知仲有幾多人認得了

咁繼續你既言論

點解唔問
直接話你有咁嘅顧慮

過嚟攬吓俾你咬啦
唉早知頭先同你留耐啲

心身壓力

佢好鍾意比佢條撚樣ex比人睇的

係啊 通常影相都用佢手機影

見係你 唔介意

唔好話問有冇聯絡
有機會咪提返話你有呢個擔憂，希望你唔會咁做。
佢有玩開呢啲佢明你up乜勁架啦，佢肯嘅咪話咁愛你有你唔需要其他人啦之類。
咁你咪放過自己囉，講個信字。

搭搭下車無啦啦見佢搵我就玩完了

應該係腎上腺素嚟
個心係咁沉緊
少辛苦

如果問佢你仲有冇搵fwb會變
你點解唔信我！
你依家係咪質問我呀？？？？？？！！！？？？！？？！！？

唉

會痛嘅嘢做咩要留

好玩

點樣先可以顧人地多過顧自己感受

段片有裸露鏡頭照send俾你地先

嘿

好緊張了

終於決定起身食杯麵
點知dllm起身發現屋企冇杯麵

嘩

岩 去到最後都係講個信字

而家攞返對方好易誤會的

你俾我會直接講自己嘗試信
但係控制唔到諗
所以希望可以幫我建立安全感

如果咁樣都發爛渣就分

隻眼都就頂唔順

冇
你本身係啲咁嘅人就改變唔到
你遇著個你好鍾意好愛佢嘅人
然後俾佢頭也不回咁飛鳩一次就知

床照？

唔夠訓嘅後果

唔好玩的
一打開衣櫃見到人地送嘅裙又唔舒服
掉又唔係

愛面子

聽唔少啦
你依家係咪唔信我？？！？？？？？！？？？？！？？？
你依家係咪覺得我出軌吖？？！？！！！？？？！？？？？？
質問我咁話啦喎？！？！？？？我係你女朋友呀女朋友呀！！？！！！？？？？！！？？

Save係電腦到...宜家好似少左一忽咁
拼圖少幾塊

我覺得好玩
痛先係活著嘅實感

咁其實你本身比較以我為先既 唔識顧人感受既好難變
不過唔代表你可以咁囉

咁耐先起身

變到咁自私都係因為 之前付出幾多 到頭來都係比人傷害 除左自己 他人都不可信

cls

搵日飲多幾杯
del咗佢

痛到想死了

仲有我地吖baby
過咗去嘅嘢就算啦
冇得返轉頭 愈諗愈痛㗎咋

收５刀

掙扎緊

笑撚死好大個柒頭

明明今日好地地點解要玩我

呢排瞓唔著？

無傷大雅的

屌你
真係落咗床依家更加肚餓

小小痛就夠了

同埋唔係太想搵佢

唔好諗啦
你估唔到佢諗緊咩㗎

人會適應嗰種痛
慢慢加重程度先有感覺

瞓
晚安

真係唔會啦....

算啦咁就 往事隨風

早唔搵我係要果個鐘數先搵

真係小小夠
太多我驚我頂唔順

一陣見

唉唔知點講了
我send啲好笑野俾你睇好冇

ho!!!!

慣了 與幸福無緣就係咁

想睇咩吖你

你值得幸福的
只是時候未到

我不配

你配

反正都習慣咩都自己一個了

呢幾日冇得訓

h片

回憶已經足夠折磨了
唔想搵嘢又好點都好 突然trigger到自己

用黎測試下自己放低未都好

Why

Can’t help u

放低咗都係會痛

美孚

上網搵就有啦

累了

自從停課 日夜癲倒得好嚴重

啊係喎sor個腦閪咗
瞓唔夠心情真係會差啲的
唉最衰都係個垃圾政府

唔會啦....
想講...我連exex痴係床邊既合影都一直冇拎走到 反正都唔會刻意望或者有咩留戀
繼續擺係到都冇所謂

有我地㗎嘛仲

做港豬真係好幸福

好正常的吧

+1 ah 你停到幾時？

Hello

3月2

但係真係接受唔到自己做港豬

好唔健康

SJ

中學生？

你中學？

其實痛未必關嗰個人事

成日覺得要真正放低一段關係
就要行為上reinforce自己心態

然而我同以前啲frd嘅合照仲喺牆

真 唯有繼續

我試過ig專登po垃圾story 但過唔到自己

好辛苦的 去旅行永遠都自己去

唔係

唔係啦

辛苦晒喇唉攬攬

大家都辛苦了

掛住睇post都唔得閒睇其他野了

揾bf lor

最終死死地氣煮出前一丁

上年悶悶地自己去咗轉旅行 幾開心

本來就應該有顛倒既生活的

眼瞓了

突然望到 又會諗起以前有幾開心

估你唔到 以為你會由佢

分啲嚟

支持solo

sleep

周身痛
鬼叫我平時唔做運動
weak到

趁夜晚少人去跑步 依家好精神

同時亦令自己有幾傷心
打個和 當睇唔到

抵啦

幾點

諗住盡量早瞓 點知早唔到

肺炎！！！

1點

未有動力收埋啲相

邊有可能同每年都話要減肥一樣

太少人又有d驚

減肥做到

太撚肚餓了

巧
但唔好食的

趁呢d深夜訓唔著時間

加埋嚟m個人攰

係抵嘅

其實係無人

你有料到欣賞你

你煮嘅我就食

想食營多

屌 但早瞓真係瞓唔到

係屋企做運動啦

攤咗床郁唔到了
都仲係放唔低

會比柺子佬捉走的

要做了

不過過兩日先啦

想追po 但d字太細

唔訓會做咩？

見到 有d忘記扑野既感覺
我笑左出黎

咁唔巧追了
咁夜 要細聲啲

掉左部電話就訓到啦

go 141 refresh

永無止境的兩日

我唔識的

唔想訓住
同埋頭先都訓咗陣

睇ig 連登 fb youtube netflix

懶

睇住甜故先

呢兩日真係做唔到
會痛死
最多拉筋

如果A5病房醫護真係中咗，證明口罩係廢嘅，大家唔洗搶啦

😭😭😭

播播下歌就會眼訓啦

祝你幸福

咁分d比你啦

追po呢啲咁麻煩嘅嘢

想同你傾計多啲

小寶寶快瞓覺？

多謝
好食

好耐冇見

等瓜

如果由六月堅持到依家先放棄，的確好唔甘心，亦愧對手足

誰

thx!

爛命一條

yes!

甜入心

我５是😭😭😭😭

無放棄過 手足唔係condom

大笑之歌啦

見到你 飲水都特別甜

有見你係未訓到出現

以前覺得希特拉已經好衰，而家覺得政府同黑警更加泯滅人性

珍惜當下

心理壓力先煩

有排要同班老人家埋堆 聽咗好多舊歌 有時會無啦啦諗起 好恐怖

咁唔好見我咁多 身體要緊

由傘運到依家都無放棄過

有咩舊歌 佢地粵曲當歌

甘就死５死刀冇所謂-.-|||

不害怕等待死亡了
人生每一秒都係迎接緊死亡

要補充糖份

大家
幸福不屬於我

萬水千山總是情
小李飛刀
忘盡心中情
香城浪子

總之好多

唔怕死 最怕身邊既人未死為我傷心

其實我唔想死 你都要加油

叫左你食飯架啦

大把大劣人-.- e+挽抽獎

好地地做咩不屬於你喎
我灑聖水會灑埋你的

女朋友😭😭😭

成日loop假使世界原來不像你預期以及你是你本身的傳奇，回想番如果無方皓玟嘅歌陪伴，自己都未必撐到今日

有太多責任了

成吉思汗就識

其實想死

食完即刻眼訓了

聽下the greatest 我覺得幾好

有你就夠了

４之前做我女朋友👌❓

不重要的

到到都好多

不想談戀愛呢

真係因為歌曲就能支撐你？

怕死咗一個人會唔知做乜

好好聽

咳咳咳！

有呀！不過嗰邊好靜

幾值得期待

聖水會腐爛喎

唔係因為有阿爸阿媽 一早想死啦
覺得已經看透好多野 有點無聊
剩下只有想唔想尋在自己活著的意義同快樂
可尋可不尋

目標達成

音樂嘅威力真係唔可以低估，回想過去呢本年每當方皓玟出現都會大受歡迎，佢嘅歌幾乎大家都識。

你死咗矛人艾禾

諗到被自殺嘅死法就唔期待啦 而係恐懼

賣左你

聽了五秒 不了

對的
有時羨慕故事人物
冇咩責任 可以好任性咁離開

5點鐘 我要試下瞓覺

自己愛自己

其實都係尿黎姐 冇事既

做咩事咁悲觀

會係一個幾別開生面嘅經歷來

呢首都唔錯，可惜兩父女都係英年早逝

唔愛了 好累

賣唔到錢

佢講到明推完呢幾首就收山
咁緊係有番咁上下力度

童子尿？

後面好聽少少 佢好似一開頭緊張

self love不知幾正面

係好難

咁呢d故事人物應該都唔是香港人了

想講未碌完個cover 正係見到個頭 嚇親我 我以為係鬼

係 又難又攰

換糧食

好聽

上世紀

唔洗你比錢邊有咁高級 岩岩屙夜尿喳

reply錯 我係想問你性格做咩咁悲觀

望到佢個頭就頂唔住

When you believe都好聽，聽完自己會聽埋傘下奇蹟

真..

梳

但係都要做

我要高級啲

仲要黑白

我唔值錢 乜都換唔到的

課金做會員先有的

人生好難

拎去洗

其實唔係真係好悲觀
唔懼怕死亡嘅時候
更加知道要珍惜當下的
好似係

訓教

唔識欣賞

咁早呀

逼我講 睇你好過

琴日十一點訓 兩點訓
講緊中午

最愛心事bb了

...cls

每次聽First of May都會起眼濕濕，尤其諗到Barry Gibb目睹幾位細佬一個一個離開，嗰種難受程度要佢先深深體會到

asso gpa得2.6 想入番U 有無人指點迷津

要求女朋友同一個成日傾計嘅男仔傾少啲同埋唔好主動搵人過唔過份..

團團

好正常

正常

你係未瞓定醒

個男仔會主動搵佢 Forward啲野畀我女朋友，咁我女朋友通常都係感情煩惱先會搵佢 。

我唔係想佢地斷聯，但每次知佢地傾緊個心就赤下赤下咁。

保持距離係對你嘅尊重

佢話冇啦啦唔覆人會好奇怪，自問我都同傾開嘅異性斷晒聯了

但我又唔想好似逼佢咁，有時想對方唔駛提好多次先做，好似我逼佢要做咁。

有咩奇怪 咁你叫完你女朋友點答你

佢話畀啲時間佢同個男仔疏遠，但岩岩佢先搵完佢傾心事黎

同埋本身個男仔有試過自殺搵我女朋友，個陣係未一齊，所以我女朋友話擔心佢同佢疏遠到時個男仔再自殺就死。

點解傾心事唔同你講 佢當你係乜

咁佢去死啦 直接啲咁講佢都幾垃圾

同佢傾嘅係我地嘈交嘅野

咁我又好奇點解你又知

咁我都明佢諗咩嘅，我唔想咁話佢，但佢咁著緊另一個男仔我就開始頹。

佢坦白

我問翻之後

對別人仁慈=對自己殘忍

咁我愛佢嘛

愛唔代表要寵佢
我覺得依個係佢要做好嘅本分囉
定佢都接受你搵女？

好似有講過唔想我搵，所以我唔想佢唔開心都冇搵了。

佢講過好多次話唔再傾同覆佢最後都覆左，但佢都係坦白同我講，我都唔知嬲唔嬲好，但唔知點算，每次知道左都唔開心。
我話你做唔到唔同佢傾就Cap你同佢傾啲野畀我睇，起碼我知你地傾啲咩，佢話咁樣唔尊重個男仔所做Cap左幾次就唔係幾想再Cap。

雙重標準個男仔係佢男朋友定你先係啊
賤啲講句 你位置不保都唔值可憐

點先做到畀女追...

早

早～ 原來又準備開新post

下個再入

邊個比你走

早～團團～～
要走也捉不到

笑笑早晨

早晨各位

我自己譯